{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037260",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2663607520/tabkeullaudeuhotel-igsan-igsan-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699024593495&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=58801&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=319669723&selectedRatePlan=387048634&expediaPropertyId=83206485&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "탑클라우드호텔 익산점"
    },
    "text": "トップクラウド・ホテル・益山店\\n\n大韓民国全羅北道益山市仁北路10\\n\nトップクラウド・ホテル・益山店は益山で優れた選択と言えます。このホテルは70の客室で構成されており、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。20歳からチェックインが可能で、到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。チェックインの際、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要で、政府発行の写真付き身分証明書の提出が求められる場合があります。ペットは同伴できません。インターネットは、公共エリアでは無料Wi-Fi、客室内では無料Wi-Fi（速度：25Mbps以上）をご利用いただけます。駐車場は無料で、セルフパーキングをご利用いただけます。このホテルは全館禁煙です。COVID-19に関する制限事項をご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "トップクラウド・ホテル・益山店はどこにありますか？",
            "answer": "トップクラウド・ホテル・益山店は大韓民国全羅北道益山市仁北路10にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時から可能で、チェックアウトの時間は午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "トップクラウド・ホテル・益山店の客室数は何室ですか？",
            "answer": "トップクラウド・ホテル・益山店は70の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "チェックインには何歳以上でなければなりませんか？",
            "answer": "チェックインには20歳以上でなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には、クレジットカード、デビットカード、または現金でのデポジットが必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書の提出が求められる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは同伴できません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、トップクラウド・ホテル・益山店では、公共エリアでは無料Wi-Fi、客室内では無料Wi-Fi（速度：25Mbps以上）をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、トップクラウド・ホテル・益山店には無料の駐車場があり、セルフパーキングをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ですか？",
            "answer": "はい、トップクラウド・ホテル・益山店は全館禁煙です。"
        },
        {
            "question": "COVID-19に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "詳細な制限事項については、最新のCOVID-19関連のガイドラインをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 453
    }
}